12點繼續中環 尖沙咀

塞爆佢

推

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

推爆佢

Push

夠鐘

See you

好

一陣見

推推推

尖沙咀唔夠人！
要人

廣東道重狗

企滿兩邊 三十幾隻

tst今日應該做唔到乜 但好多謝有人浪費一個lunchtime出來
下次係商場聚咗人先？